[
    {
        "id": 111,
        "question": "Gıdalarda bulunan hoş koku ya da tat",
        "letter": "A",
        "answer": "aroma"
    },
    {
        "id": 145,
        "question": "Kendine özgü nitelikleri yitirmeden bölünemeyen tek varlık, fert",
        "letter": "B",
        "answer": "birey"
    },
    {
        "id": 1361,
        "question": "Çekici, Enteresan, Dikkat Çeken",
        "letter": "C",
        "answer": "Cezbedici, cazip, cazibeli"
    },
    {
        "id": 1452,
        "question": "Yenilen yaş veya kuru yemiş vb. şeyler",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerez, çerezler"
    },
    {
        "id": 1486,
        "question": "Yarar, çıkar amacıyla veya alışkanlıkla bir yere sık uğramak",
        "letter": "D",
        "answer": "Dadanmak"
    },
    {
        "id": 1413,
        "question": "Ücret karşılığı eşyayı koruyan kimse",
        "letter": "E",
        "answer": "Emanetçi"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1423,
        "question": "Gök gözlemleri yapan, gök cisimlerini ve olaylarını inceleyen yer, rasathane",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözlemevi"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 1180,
        "question": "Trenlerin durarak yolcu ve yük indirdikleri ya da aldıkları yer",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstasyon"
    },
    {
        "id": 1905,
        "question": "Soğuk mevsim kıyafetlerinin tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kışlık"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 626,
        "question": "Birbirini kesen demiryolu hatlarının kesiştiği yer",
        "letter": "M",
        "answer": "Makas"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 1760,
        "question": "Beklenilen zaman gelinceye kadar zaman geçirmek",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyalanma, Oyalanmak"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1020,
        "question": "Giysilerde bazı yerlerden içeriye doğru daraltılarak dikilmiş bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "pens"
    },
    {
        "id": 682,
        "question": "Saçı yer yer değişik tonlarda boyama işlemi",
        "letter": "R",
        "answer": "Röfle, Röfle yapma, Röfle yaptırma, Röfle yaptırmak"
    },
    {
        "id": 417,
        "question": "Buhar banyosu",
        "letter": "S",
        "answer": "sauna"
    },
    {
        "id": 1055,
        "question": "Şiir söyleyen veya yazan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şair"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 450,
        "question": "Bilgiçlik taslayan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "ukala"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 1575,
        "question": "Aşağıdan yukarıya gittikçe yükselen eğimli yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yokuş"
    },
    {
        "id": 860,
        "question": "Gücüne güvenerek başkalarının hakkını alan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zorba"
    }
]